{
  "No active file! Please open a file first.": "没有打开的文件！请先打开一个文件。",
  "No workspace open! Please open a project folder first.": "没有打开的工作区！请先打开一个项目文件夹。",
  "No file or project path provided!": "没有提供文件或项目路径！",
  "Cannot launch {0}: \"{1}\" not found. Please check the editor path config.": "无法启动 {0}：找不到 \"{1}\"。请检查编辑器路径配置。",
  "Failed to launch {0}: {1}": "启动 {0} 失败：{1}",
  "Unsupported editor type: {0}. Currently supported types: jetbrains": "不支持的编辑器类型：{0}。目前支持的类型：jetbrains",
  "Use default path": "使用默认路径",
  "Select editor to jump to": "选择要跳转的编辑器",
  "Jump to...": "跳转至...",
  "JetBrains IDE": "JetBrains IDE",
  "Select from preset list": "从预设列表选择",
  "WebStorm, PyCharm, IDEA, RustRover, etc.": "WebStorm, PyCharm, IDEA, RustRover 等",
  "Custom Editor": "自定义编辑器",
  "Manual configuration": "手动配置",
  "Select editor type": "选择编辑器类型",
  "Add Editor ({0}/{1})": "添加编辑器 ({0}/{1})",
  "Select JetBrains IDE": "选择 JetBrains IDE",
  "Enter editor name": "输入编辑器名称",
  "e.g. Sublime Text": "例如: Sublime Text",
  "macOS URL Scheme (optional, leave empty to skip)": "macOS URL Scheme（可选，留空跳过）",
  "e.g. subl": "例如: subl",
  "Browse...": "浏览选择...",
  "Open file picker": "打开文件选择器",
  "Enter path manually": "手动输入路径",
  "Type path directly": "直接输入路径",
  "Select {0} path": "选择 {0} 的路径",
  "Enter editor path": "输入编辑器路径",
  "/Applications/WebStorm.app or C:\\Program Files\\...": "/Applications/WebStorm.app 或 C:\\Program Files\\...",
  "Add Editor": "添加编辑器",
  "Select": "选择",
  "Select {0} path to open": "选择 {0} 路径",
  "Editor added: {0}": "已添加编辑器: {0}",
  "Name": "名称",
  "Path": "路径",
  "URL Scheme": "URL Scheme",
  "Auto detect": "自动检测",
  "None": "无",
  "Select field to edit": "选择要编辑的字段",
  "Edit {0}": "编辑 {0}",
  "Enter new name": "输入新名称",
  "Enter URL Scheme (leave empty to clear)": "输入 URL Scheme（留空清除）",
  "Editor updated: {0}": "已更新编辑器: {0}",
  "Are you sure you want to delete \"{0}\"?": "确定要删除 \"{0}\" 吗？",
  "Delete": "删除",
  "Editor deleted: {0}": "已删除编辑器: {0}",
  "Add editor...": "添加编辑器...",
  "Type: {0}": "类型: {0}",
  "Path: {0}": "路径: {0}",
  "URL Scheme: {0}": "URL Scheme: {0}"
}
